其實噴咁濃香水啲人個鼻係咪有事？

搭𨋢成日有啲友仔超濃味，靚女都好啲，啲阿叔阿姐啲臭香水味真係好難頂

我鼻敏感
之前搭lift同個呀姐同一架
佢噴個隻勁刺鼻 我係咁打乞癡
已經用鍊實個鼻打
個呀姐仲一臉嫌棄以為我有病
心諗屌快啲出lift我勁撚辛苦

今天我
著住件bra top出街，即係小學雞背心加個薄墊咁，零wire

本身日本牌子著開32F，未著過維記d bra，入去之前都上佢網站睇定size chart，估計自己應該著32DD左右( aka 32E?)

我自己拎左個32DD想試，由揀bra到fitting門口，前後共有3個sales望住我個胸再望住我手上拎住個bra，都話你著唔到呢個size喎

我都解釋左因為我今日著bra top，但佢地又唔信，話你試啦，我地睇好多人一睇就知你岩唔岩

屌你我入完房試再禁鐘叫個sales幫我睇，即刻話岩呀你呢個size好岩

呢種情況都不是第一次發生
因為下圍細，即使cup大，著左衫外面睇落去都以為得B-C，我同人講我有E，當我講笑

下次如果係女人咁同我講，我會話
「揸下囉大你呀」

鼻敏感搭𨋢遇着啲濃味友硬食好慘應該大大力打落個呀姐度

唉返工搭車成日都聞到D超刺鼻香水，真係勁辛苦…
搭車聞全程極想嘔

我會𨳒7佢
望乜撚野呀
你啲臭水搞到我打乞癡呀八婆

同食完煙啲友有得比

佢地自己聞唔到

過濃就係臭水

啲蝻都好多好濃